tg一晚樹窿

有咩心事煩惱冇人傾訴搵我傾

只限一晚 非交友勿認真

id : lovelycallum

想要西窿

過左今晚就唔傾？

屌屎眼啦仲爽

咁要睇吓聽晚會唔會失眠

你係咪唔會解block我
不過算啦 唔想再沉

冇野啦

hihi冇block del ac姐

咁快